{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-15",
        "domain": "음식점",
        "title": "해월정 서귀포점"
    },
    "text": "海月亭はボマル料理専門店で、済州島方言のボマルは海の巻貝を意味します。 ボマルはミネラル、無機質、アミノ酸が豊富で肝機能の改善に役立つと言われています。 海月亭はテレビ番組「センセン経済」、「美味しい奴ら」で紹介されていましたが、店内は広く快適で、おかずのセルフコーナーがあり、気軽に持ってきて食べることができます。 代表メニューはウニボマルカルグクスとウニボマル粥、ムルフェが一緒に出るヘウォルジョンセットです。 また、ひじきニラチヂミ、ひじき酢の物なども用意されています。 ボマル粥は6人前以上ご注文で送料無料で、建物の前には専用駐車場もあり、余裕を持って食事ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "海月亭は何の料理専門店ですか？",
            "answer": "海月亭はボマル料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "ボマルとは何を意味しますか？",
            "answer": "ボマルは済州島方言で海の巻貝を意味します。"
        },
        {
            "question": "ボマルにはどんな栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "ボマルにはミネラル、無機質、アミノ酸が豊富に含まれています。"
        },
        {
            "question": "海月亭はどのような雰囲気の店内ですか？",
            "answer": "海月亭の店内は広く快適な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "海月亭にはどんなセルフコーナーがありますか？",
            "answer": "海月亭にはおかずのセルフコーナーがあります。"
        },
        {
            "question": "海月亭の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "海月亭の代表メニューはウニボマルカルグクスとウニボマル粥、ムルフェが一緒に出るヘウォルジョンセットです。"
        },
        {
            "question": "海月亭では他にどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "海月亭ではひじきニラチヂミやひじき酢の物なども提供されています。"
        },
        {
            "question": "ボマル粥を注文する際にはいくつ以上注文する必要がありますか？",
            "answer": "ボマル粥を注文する際には6人前以上の注文が必要です。"
        },
        {
            "question": "海月亭の前には何がありますか？",
            "answer": "海月亭の前には専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "海月亭で食事をする際には余裕を持ってできるのですか？",
            "answer": "はい、海月亭では余裕を持って食事ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 336
    }
}